[VAPE] 霧化器使用者交流區 [16]

未夠18歲嘅小朋友就唔好睇啦！

電子煙比傳統煙草嘅禍害少95%

Vape 簡單分類

大煙即傳統Vape 吸食方式為肺吸擊喉感較強烈

小煙近年興起 吸食方式為口吸即傳統香煙吸食方式，先吸到口腔再到肺部（有成品煙彈用完即棄，都有轉芯做芯自行注油）小煙口感比較滑

Topic 1&nbsp;
Topic 2&nbsp;
Topic 3&nbsp;
Topic 4 h[url]ttps://
Topic 5&nbsp;
Topic 6&nbsp;
Topic 7&nbsp;
Topic 8

唔該爬文

【SXK版Stealth MOD绝密飞行60W瓦内陷调压盒机械盒子适配18650电池】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述€hEZ6YkWLLMk€后到👉◇綯℡寳👈

精工會唔會爆炸

留名

呢啲真係博唔過

精工霧化要用梳打粉洗？

又一隻rebuild pod

lm

浸一晚係冇左味，，但我個1個1食咩油都冇味

我用果隻smok
成日都係漏d油出來

成品?

要呀, 要清咗啲機油味

你地uwell caliburn買幾錢?

你又啱

幫人睇，我睇口吸頭加dac

買啦買啦

香港買?

300 蚊部pod 都係有d 貴

新手淨係試過innevape 藍苺爆珠

請問有咩煙油推介？最好有小小薄荷味

我想請教下
我唔識買
我想買一部好似卡片細dd 有d 厚 之後有支管向頂
我唔識分係用油定用煙絲

你首先要了解左vape 先, vape 用煙油, 得香味唔會有煙草感覺, 你可以上youtube 睇下 vape pod, 細機, 係咪你想要既野, zero avp 都係比較大路既細機, 如果你講你要求外型睇下pasito 似唔似你想要既款

藍爆好伏 你買支sibzero 自己溝試下

岩岩訂正dotmod 個 mtl

我仲未研究到個DNA 點用 掛住研究邊隻rda rta 食五子棋最好味

買好多野喎你呢排

呢句由你講出來有種特別嘅感覺

溝咩?

sor 打錯，係halo subzero

師兄仲有冇其他唔識溝0既推介?

師兄能否PM 淘寶邊間有得賣?謝謝

subzero 就香港買好啲喎好似

香港邊度有有丁賣?

冇玩丁 答你唔到

Lm sin

有冇比佢浸5分鐘10分鐘先食

換個頭都係咁會唔會你d油

有d油係一陣味，你食幾w,成品芯?

問題係個牌子伏

SMOK好似好易壞

QC 差到

邊隻rda好玩?死兔定drop?定有其他?

新手買邊隻好？

間 redbull vape咪有成日用支subzero溝其他百搭

有巴打話彈油仲買

有咩細煙機牌子推介？
利申用過veiik airo smok infinix2 同smok g priv2
感覺smok伏伏哋
大煙機漏油 細煙機成日燶pod

同埋各位師兄喺邊度買？
香港好似食水好深

ssp有
不過好貴
成千一蚊

有一次性 好似三舊

一啲啲油我食咖啡同奶油嗰啲又冇事一食生果就出事

唔想用淘寶了 有冇咩外國網店推薦

其實買啲0mg油佢會唔會出古惑落幾滴丁去吊你買咁

你講淘寶定香港店？我自己就未試過，因為如果有丁嘅話，我會頭暈

長用goon
之後就drop

師兄，你係咪藍爆維尼？我有冇認錯

我食冇丁都成日想食 係咪心癮

本身有冇食開煙先

機未到啊

一星期冇食真煙 冇掂丁

係

電子煙有啲似紅酒，追求味到

如果你之前有食開煙，一下子完全冇丁係會有個心癮係度
自己調節下

Kayfun注意高vg, 50/50可以比較冇腦，70vg開始勉強。

注油好似唔方便，小馬冇倉買

底部注油有佢嘅好處，唔使驚唔記得閂油倉。

又彈油咩

AVP啦

係咪五子棋個個?

有冇平比你

平得果少少20-30蚊

岩岩買左電話，冇得買

不過條友我問佢駛唔駛洗左先用，佢話遠飛質量很好既精工唔駛洗

洗下自己個心c服d

買喇，200蚊

no money

買咩電話

note10+

痴線離地

用緊s8+,舊電唔惦。。。半日都冇就要叉電

呢個係比自己換機既借口

真係唔惦落地盤要袋住個尿袋

地盤巴?

no..it狗

我 sales 狗

JUUL 換pod時冇漏油 隔咗一陣再睇先發現漏係個pod問題定買咗假嘢？

毒死你

我都係IT 狗一名

但你感覺疏乾d

想問下GTR 呢個係米用起身同五子棋差唔多

點為之疏乾

原本都想買呢個 但結果果左小馬個dotmod mtl

輕鬆d係咪做inhouse

好過五子棋多多聲

坐係office 打code 多 平時冇咩機會可以番工vaping

台底啜

好大味架 同埋啲同事都唔食煙 全部都係健康人

導哂佢地入坑

我發現五子棋唔係咁岩我
諗緊kf prime 另外有隻叫entheon 食味好似唔錯

一開始番工食煙要偷偷食

kayfun解析力好一般
想濃郁d可以買by ka v8, 不過缺點多，油要清晒先可以搞入面，處理高vg比kayfun更吃力

所以未玩熟就taifun gtr

新手應該邊到買好

鍾意乜類型？

5子棋邊支好

我都係諗緊五子棋😚

有團點唔跟

五子棋油？

ya

食過小馬星油 五子棋 都鐘意

一係夠涼 一係濃味😋

不如各一

0丁 不了

u rich u deal

add it urself

哦油。。。so far食過咁多款都good, 過要時間接受。
Lasker's Rule, 朱古力海鹽，有d鹹中和返d甜， 不過積炭嚴重，成品芯唔好搞。
仲有隻皇家煙草，幾刺激口味，味道就比較難形容

冇

仲唔開？

開谷呢度會冇人，冇人討論就冇新人加入

有好有唔好

係度傾有我tg都係得一個原因

咩原因

add 我先喇

呢個先岩

Thz 試埋五指棋再試先

小馬唔送香港要集運

買邊支呀

唔做巴，藍色5子棋有冇試過，正唔正

25 ja 暈一暈又無事

肺吸25丁都暈得啦, 又傷喉嚨

Mouth to lung ja 唔敢 direct to lung

你好如果類似pastio 咁既款呢。？其實邊度買平？出去定上網會好d？

五子棋比較啱mtl

睇緊grr精工比部dna用住先

私集? 即係非官方? 都識既

咩係filter ?

Pod 最主要大多比較細部
煙量通常比較少

左邊係closed pod
主要食返原廠出既油，直接換返彈就食得

右邊果隻可以refill
可以入自己鐘意既油入去

新手正常1000蚊內攪得掂
主要香港d物價比較貴
溝油果d我覺唔太必要
呢d真係食耐左有心食先會攪

Filter果度應該係個coil
Coil係一個消耗品
食到陣味怪就要換

瘋狂藍爆巴

咁似既

品牌ok, 但呢碌負皮多

感謝

係咪口吸架

係口吸

對自己好d 買個有棉芯嘅pod啦

有咩唔同？
我係見佢細細部先想買

唔係都係倒油入去架咩，我係YouTube 見到

個rta 係 kaifun?

係咪正好多

淘寶有間叫xi油纪 好似係正版油
隻grubby焦糖麥片味好香

食左上癮

Mike vape 都屌到仆街
真係唔好買

而家帶唔帶得入境香港

非筆墨可以形容
不過真係好重手

係kayfun lite

一早叫你放棄小煙

而家都係小煙

mtl大煙機，小條命

lost vape orion 個DNA 同 Q版差別係咪好大
DNA chips好食好多?

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

其實又唔係非常大差別既
咁比較pasito 都真係好出色
等埋個 TF GTR 再試試

個吸咀要換呢個好熱

【远飞版316钢Flash Vapor V4.5 RTA闪光V4.5储油口感电子烟雾化】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₤MouZYkI6W7N₤后到👉◇綯℡寳👈
不過食唔到鹽

個killer custard 得唔得？美國網見佢買一送一

有冇人可以話我知而家呢類加熱煙入境有無限制

要食哂手上d 鹽先

呢隻唔溝唔得？

其實呢個賓周仔比較啱

收藏

換個長咀但pass through 一長又冇咁濃味，玻璃咀

斬手指

都話幫二哥買, 佢戒iqos

又唔會話好食左既
只係dna chip功能比較齊全
Q用到既野 GO都用到
Q只可以用1.0ohm pod
Go可以用哂全部
連新出既0.25 mesh coil都用到

問左 relx 官方會控價, 佢話唔可以平到, 應該周圍都係

想知正油過唔過百一支, 搵到間應該賣正油, 但百幾蚊, 仲貴過網店訂

隻mesh coil官方出?

妳阿哥專食麻煩野，又貴又麻煩

無錯
仲會出新機dna plus
佢ig有講

買左隻 蜜桃冰茶 越食越頂唔順
點解決 或者有冇人要😂

sky solo 係咪啱新手玩? 定有冇其他推薦
想要筆型 放便啲

溝野- -得正

唔知點形容吉士味
聞落去似雲尼嗱
食落去係好香甜

總結 好唔好食 好食就買

好食呀

買買買！！！！ 一支原味一支士多啤梨

正喎
thanks bro

唔好買smok 易壞

買左呢隻新手上路

最佳入門

呢隻抵屌？

陣味冇黑冰咁勁

可以係咁捽粒lin

我第一部都係zero, 但好快你會愛上其他

subzero 可以溝其他油食

其實係zero 唔太出到味, 我自己就鐘意食有薄荷既生果味, 無咁悶, 但zero 唔使買d 溝左既生果, 因為佢都出唔到層次, 單一味既油就岩, 同埋想問你唔食丁, 買細機其實無咩用, 你唔會係食開真煙?

有咩介紹

單一既青蘋果, 荔枝, 芒果都出到, 但兩溝既生果味就唔會有咩層次, 可能只會食到一隻甜咪咁

最緊要你鐘意咩類型既味🤔細機唔好玩茶味, 淡到無食野咁

我係食開真煙架

大機係插煙仔果隻？

食丁過唔到關

圖1 小機 圖2 大機
兩樣都係食煙油, 但細機多數食加左丁鹽既油, 用黎替真煙用, 如果大機可以食無丁或丁油, 因為大機可以淨係食口感味道, 唔一定要解癮

食無丁細機無咩意思, 食味道又唔出, d 人多數係食丁鹽解丁癮, 替真煙

呢隻大機點睇

食水深到

呢隻牌子ok 但邊個型號正要問問巴打

其實你屋企係咪可以玩, 好撚大煙架, 可以就一定要入大機, 細機無野玩架

呢部古董650

luxe 都係550

有冇人有呢隻

Taobao運呢d機到香港ok?

舊到仆街貴到痴線

relx小煙終極垃圾，扮真煙擊喉感又5Q似，喉嚨痕到pk

Vape 簡單分類

大煙即傳統Vape 吸食方式為肺吸擊喉感較強烈

小煙近年興起 吸食方式為口吸即傳統香煙吸食方式，先吸到口腔再到肺部（有成品煙彈用完即棄，都有轉芯做芯自行注油）小煙口感比較滑

慢慢睇，慢慢揀
唔好買錯唔岩食哂錢

咁新人真係唔識分既

relx 小煙已經好好評價架喇喎

唔連油運好少有事, 但唔可以100%答到你一定安全

Drag2幾正用左半年 最低支援0.05
新手diy一流幾乎尻繞都得

上完d 官網再youtube睇下d 開箱就會明

我用成品芯, 真新手

有隻實驗室荔枝都正好薄荷

妳都可能唔識分

紅牛賣黎賣去都呢幾部舊機悶唔悶。。。大陸拎落黎賣1個班呢部賣300。。。

我都係由成品蕊再轉宙斯RTA加埋無印棉
兄弟可以試下

JAC 先480人仔

有可能入左假煙彈，而家轉左ipha

個隻牌子ok?

我都唔識, 但知出名個幾部, 認得, 知呢部無人講

門市係咁, 可能入左一大批, 實店又會貴賣

係, 特別fb 買好易出事, 勁多假貨

呢兩隻都正

油係咪唔運得自己上去拎過關又得唔得呢

買左盒裝隻荔枝未試
三重芒我有, 食左幾tank

教你分真假彈

自己上去拎落黎先岩

呢個時候你做呢D野，勇士

但係千其唔好買大煙系列伏到爆[img]可

自己拎咪仲危險, 集運最多扣走你d 貨, 一陣你自己過關拉埋你個人

丁都斬埋你

0 sing, have ding cant help

有邊隻果味細煙會出到味d

Ok la

68w

想要

嘥錢嘥時間

成個tank掉喎

加埋

咁咪係囉, 呢啲係for懶人冇乜要求

我諗緊第2d野

唔俾諗呀又唔環保

一次性d 頭漏曬成tank 油都得, 放通頂

極度唔建議呢啲時勢上去拎油，有冇丁都係咁話，錢就事小，一陣俾人溶左都唔知

推下post先

淘霧化器怕唔怕比人扣貨？

用緊 個人認為味出過zero 去搵小雪好似148

買jac 算啦😏

想買部單電唧唧機 除左topside仲有冇推薦

用緊topside 點解唔買topside?

Salt姐係有丁？

想知仲有咩揀姐
你係邊買

好似仲有部pulse x 設計簡單

又破財

你又小煙

zero始終太淡口

zero係唔太出味既, 你無其他小煙啦咩?

好多。。。想搵支方便返工用姐

購物狂, 同我一樣

轉完彈到辣親個喉嚨丁 個芯同倉都係新野黎

買lost vape 部pod

知唔知邊間淘寶信得過？想買OFRF nexMESH Sub-Ohm Tank但你地口中既小馬哥冇

信心大增 即刻買先

搭單跪求

正過KFL啦

豬T R佬?

係啊，正

都係，而且做工唔錯，雖然冇見過正品

買個玻璃落黎玩先

你用緊溫控?

未研究到點用溫控

有隻絲唔可以玩溫控，但我失憶now

好似係A1

我之前玩開大煙機 依家轉左細煙 之前啲丁油可唔可以用落細煙到？ 細煙係咪一定要丁鹽好啲？

油可以大細煙用
鹽要細煙不能大煙（或者係註明鹽既霧化器）

仲有ni80

其實mtl(細吸嘴)都得。。。

你全部都ss絲?

A1, Ni80, SS316L, Nife320....

私集，唔可以官集

其實我都覺得0.6以上歐都口吸到

但得一個option一比錢就彈呢個

因為你自己得一個option

有冇油推介？想要冇丁 唔好太甜試過茶道烏龍 係咪有隻茶韻仲正？

預設地址SET返中陸集連倉就得

自膠, 大陸

茶韻好正但係難買到

但報關要打咩描述？

是但打d 日用品名

過到黎香港先算啦

家品

新手 有啲野唔係好明想請教
Vape冇尼古丁，咁仲有咩禍害？

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

有無棉花糖味既煙油推介？

shisha同細煙煙量幾似, 不過細煙就口吸, 即係真煙咁入左口, 之再扯入肺

冇問題

兩枝你好鍾意tribaca,有排食

已經食左3支
個偽mtl燒好快(flash e vapor)，隨便一晚都4ml

狂食同一隻味竟然冇"味覺疲勞"
我食兩日都味覺疲勞

um..早午晚唔同

你用邊間師兄教下我 我用私集都過唔撚到

其實係咩味

點過唔到?

Cherry

無曬人

之前嗰啲俾人扣咗而家唔係幾敢買

我仲有三單有丁野未落黎, 好驚

新手買就奶野

想問下eleaf aster加ddp evo霧化器啱唔啱新手用 同埋呢隻唔會有漏油既情況

會有陰影

老冰棍一陣香蕉奶咁既味

好撚涼喎

涼到仆街，小煙食就ok
大煙喉嚨結冰

邊個話少少涼呃鳩我

隻味仲要溝唔到野
溝乜鳩都唔岩

有冇試用gtr食

冇啊，懶得換棉洗coil,聽日試五子棋

支野涼到一定要口吸痴撚線

用鼻聞枝油好似火水味

我聞覺得似香蕉奶

我avp 食好正喎

我用pod 微肺吸 我覺得好正 涼得來又冇薄荷果種那喉 未有外國油試到係咁

直接上去買
Ig/fb其實都好多
利申 食緊 蜜桃同埋西瓜

依家時勢唔會上去啦..

有冇人知而家呢個時勢應該用乜集運？

我之前係呢間買 我覺得佢啲油流流地。。。

幾時先有大麻味

coil 咩時候要換，有咩特徵睇到

好大部

冇味，怪味，黑蚊蚊

黑蚊蚊可以洗，洗完都黑=打柴？

多數係

左邊都訂左

試緊左邊正啊喂

冇冷凝先，唔使長備紙巾

右邊好重口味

我訂左同魚魚魚分唔知等到幾時

酒味油唔敢亂試，本身唔好酒

試埋右邊，冇酒味，可能我口吸
其實兩隻都幾似，奶油味好香

魚魚魚有

覺得薄荷朱古力唔夠涼

自己加

想知有無問客服拎特價

上去仲危險

薄荷油

巴打們請問大煙機有冇邊隻推介？ budget 1000內

想知大家而家用咩集運買煙油。。。。

秒吸盒子

小馬哥啲halo油好似有啲問題，支支都淡過人

西瓜真係好撚正
等緊蜜桃運返黎

好想快啲試 不過 castle long 唔岩我

你又話買左既

買完食完咪唔岩

好重酒味?btw。。我仲未買樽

你要我比半支你 留番半支睇下會唔會有隻頭食到岩味

【新款笔形尖头细长注油瓶PE材质30ml电子烟烟油注油瓶储油瓶加油瓶】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述$VtHbYPCOUPb$后到👉◇綯℡寳👈

呢個有冇得諗

矮肥樽得唔得

你送比我就是但比10ml我得啦我有一大堆同你換呀

又得 咁買番之前果個

總之我地訂個6支就share,其他再夾換幾多支我諗我有，5，6支可以換jam monster你有性趣我比夠30ml你都得

我而家整緊個gtr

我要訓，聽日又7點9出門

到手

新手想問 smok Nord 有無伏？定係zero好？

有無巴打都係用我呢隻

用過 然後賣左 不過佢算細部又功能多

大機多野玩啲 同埋TB唔貴

新手玩
原本用緊d 成品vape tank
成日漏油彈油
想轉vape tank
巴打們有咩介紹

30w開始頂唔住 轉左用邊部

我轉左買好多部 食食下就30w 唔夠 仲要你用呢啲成品芯

邊部最好用so far taobao買好平姐
呢部去到80w

升級了

Taobao買平過香港買

drag2 樣令又平 3xx rmb 通常而家雙電都直上18x-200w 功能上有排唔洗諗轉機

有D機會係, 特別POD

多野玩係自己砌？懶 應該唔會住

買部好啲嘅pod 仔玩下？ 細機通常最多得30w

點解淘寶搵唔到topside 90w

之前運到 而家我都好驚俾人扣貨

1) 新芯試下浸夠10分鐘
2) 唔同coil有唔同既w承受度, 試下教低d w
初初唔知 用過高w 攪到缸油變深色左(但又未至於有燶味...)

買咗新機 希望唔會扣啦

呢到好多人用呢部, 我都係

我都用呢個

我就快又要買芯, 用多兩次會炸油, 唔知係咪冷凝流左入芯

我反而冇試過炸油，你個啲咩油？

唔知呀幾隻油都炸過, 好奇怪, 換油都炸, 要迫住換芯

你地MTL定DTL 個個
淘係咪得一間有

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

呢部口感如何 我見呢排好撚多人食relx
同你地用乜線黎整芯？

買多左個倉, 兩樣都有玩

仲未買gtr,又未買樽

唔得閒整

真心好用，又簡單

想買多個5子棋精工版

五子油到手未

有排啦

大家力推既Pasito ok？

仲有冇d 22mm肺吸rta推薦 搵返部pico 75w出黎用

如果依家只係淘寶買機 有無事？有買霧化器

用緊 新手來講算好唔錯 又可以試下rba 不過個rba 唔算易裝 買記得問優惠 好似128部機

新手想問類似juul嗰隻款有咩牌子比較推薦 之前追過po好似話係咪有隻msml都唔差？唔該曬

唔好，遠古野

收到

btw,你好似話你支halo冇味你試下steep下佢

精工五子棋我有 借比你試下囉

我琴晚開個支vgod預埋你，真係好難食

vgod 唔係多人鐘意架咩

兩支都好難食，不了不過另一支一早比我食哂

呢度係咪唔興食尼古丁?

有追PO應該知答案

應該冇關係, 之前支支都唔使搞咁多嘢

好試下

反正都冇味，放下冇死

Voopoo小煙

voopoo試過drag nano個味都好似好薄

細機係咁，有要求就要出返部大機

如果堅持小煙，唯有pasito

錯，係dotaio

1000蚊左右

買gtr都買左成400蚊

點會400啊，買兩隻？

唔做巴話買埋既

400夠買兩隻

都訂左goon唔差在，買埋jac,同一部唧唧就唔撚再買野

愈講愈多

唔買一星期

冇野買啦冇野買啦

急問～如果係大陸帶機返香港有無問題

退谷先喇，比人日毒夜毒

但我驚miss左油團，有探子回報drip好食

係咪好毒呢

下一團你就知

唔換ok, 換左口吸會再緊d。
緊d好

淘左部zero pod
跟呢三枝油食唔食得

邊間買 寫住冇丁 過關冇死

orion?

我都係orion同pasito諗左陣
結果入左pasito先 唔得再入orion

【远飞泰克版外贸版Integra RTA创世纪储油雾化器电子烟口感口吸MTL】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₤cKIJYlml7NY₤后到👉◇綯℡寳👈

放毒時間，傳聞係最正

22mm 不了

咁岩我又要係果間買野....少你

可以諗埋 asvape micro
pasito 記得搵小雪拎實價

asvape micro 係幾正, 但佢又無得平, 買大機價錢買pod又好似唔捨得咁

咁dotaio實唔會諗啦你

訂左啦, 一步到位呀嘛

me 2
兩部micro 喎

買左部最貴唔使再買pod, 但聽用家講真係好撚出味架喎

買左五子棋, 好撚高質

過新手唔好買，上絲好教功夫

冇事呀，食到e家仲生勾勾

大陸油同美油比例係
1：99

你e家先講

我斷手

直接問 唔洗小雪都得 交左訂之後唔好比錢 同佢講佢會改價

唔明 個花係咩？

不過。。

唔理 買左先

btw, 我搵到tb 支涼油了

【正品ko凉味剂添加剂纯凉20ml0mg冰爽烟液烟油纯冰无香精】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₳pQmLYlo4o9y₳后到👉◇綯℡寳👈

大家知唔知食唔食得過？ 定有冇第二間好

Pasito其實我覺無必要買

直接dotaio?

Vape, 呢支甜野正

你可以試下既
反正pod為左方便
Pasito如果你自己整絲會唔會煩左d

其實唔係我買 pasito 性價比高啫 買左唔岩用冇咁心痛

D pod來來去去都差唔多
我諗差別都唔會太大
大既就要上大機

有無邊間淘寶買油好啲

勇氣可加

宜家呢個時期真係難買咗丁油

新手留名

炸油頭

今日用個陣都覺得有小小 係唔係應該換個個

可以諗定堅垃圾，未聽過用drag2唔屌

我覺得佢個原裝頭炸油好勁, 我換左另外一個食

因為我冇

換咗邊個

呢部

幾好喎

推介小馬個貓頭鷹頭

下次買黎試下

部機23定25mm

24mm

上淘寶睇呢部有分23同25

sor 25mm
頭先24

新手想問想入手邊度平？
旺角？觀塘？

除左tb呢 唔係好想tb

tb有冇邊間好未用過tb
同埋我想問白桃烏龍嗰隻係咩煙用

特價中

想試下 有邊隻推薦

口味嘅野。。。

同魚魚魚夾左6支

丁鹽有咩推介

geekvape bident 過唔過到海關運落黎?

有無試過relx個隻？

淨機99%唔會有事

我想問有丁既都得?

想買

要開始睇rda

新手問

month to lung tank 有邊隻好介紹 ？

上網好多介紹 aspire Nautilus , ok 嗎 ?

我之前買過兩隻 tank 都成日漏油

我要唔漏油 同口感順滑

我想問relx 有無人食過 ?烏龍茶好似幾好

但我朋友話而家淘唔到了

gtr

我食過三隻增涼劑
呢隻今日岩岩到貨
暫時覺得ko呢隻最好食
呢隻真係純增涼 唔會變味
其他增涼劑會搞到本身隻油變甜

用佢呢隻芯
不如dotaio
都好似用到

用到 有adaptor 但Nautilus部機同dotaio 部機個價差唔少 如果淨係買來為左食Nautilus個頭 好似有啲貴

申利： 因為個樣靚已經訂左dotaio

都係tb?

Yes 我去蒸氣集買
5枝ko加8枝dr salt 烏龍茶404人仔

間野叫蒸氣氣？我打呢個名搵唔到間野 有冇link

洗唔洗洗?

唔駛洗，我同FD 兩隻都冇洗

點用架
?

塞落個口

啜死

diu 垃圾member

底坐有個位成粒換
但唔知點拆，未拆過

好高級，卡卡聲個氣孔

氣孔有三個款

解鎖， 仲有進氣嗰舊嘢有舊膠，拆出嚟上落新嗰個度。

真係唔洗洗?我聞到機油味

解左之後點蚊左個氣孔圈出黎

換個新落去

相。。。。

有就要洗

8:06

thank youuuuuu

洗下佢囉，梳打粉

有咩分別?

左邊原裝
1mm你想幾大分別

i mean肉眼上

我睇緊邊粒打邊粒。。。我拎上手搞亂左

lin頭

佢大嘅大啲，細嘅細啲

睇得出啦

下個唔好買，拋光冇做好

包你滿意

準備買你講個另一個

【德国原装Flashe-VaporV4.5S+ V4.5+闪光口感储油电子烟DIY雾化器】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₤wscWYO8Hfbw₤后到👉◇綯℡寳👈
呢個？

我有見到精工個個下個月買jac先

到時可能倒返轉頭多謝我，等佢嘥少啲無謂錢

有冇人用過kandypen rubi?
想問下個pod點拆出黎洗？

拆開先啱

咁呢個姐係得定唔得

大大力入

個gtr 你地用咩絲食？ 我用1.0 30ga

不過好似唔做巴講
口吸用花絲分別唔太大

ni80, 0.3, 25mm7圈, 1.2ohm, 推16w
ps有換進氣

咩油食先 我食五指棋

巧巧味

又買左野啦

有

relx邊間有烏龍茶賣？

食開relx

我記得我見過有個xx 烏龍 但而家想買個間 係桃氣烏龍?
好多間都有
但我好似見過另一隻烏龍

恭喜

當然為個樣啦
只係我覺用返佢個芯比較貴
可以有代替品

好想試

個客服推我呢個

另外見有ching 推呢個

真係好難決定

呢個上網睇rda 食味唔錯

新手gtr啦

呢個真，上絲相對易，完全0漏油
非常易用，DIY 入門

有啦佢

flash e vapor

【YFTK 远飞泰克 KA V8 储油 DIY 大电子口感全套雾化器RTA烟】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述$0kiYYOm5BUY$后到👉◇綯℡寳👈
仲有呢個。
唯一缺點，要清曬油先可以搞入面。

【定制316钢斯毕卡 斯比卡 雾化器单发口感电子烟拼kf6 spica pro】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₴YzhgYOmhPLb₴后到👉◇綯℡寳👈
最佳mtl吸阻，有一定可玩度。
解折力普通(同kayfun差唔多)

毒毒毒

想買細細支有無介紹
睇上個post 話Caliburn pod 好？

都好正咁喎 睇定下個目標

MTL 我玩左幾個 有冇啲係微肺吸？ 唔玩丁 mtl 又好似唔係咁必要

哇，屌頭先部機冇lock 係褲袋壓住個制，熱到仆街以為要爆

食5子棋

你地玩mtl用vw定tc

精工 五子棋我覺得阻太勁 仲好嘈

而家訂緊絲玩溫控

面對卑鄙的極左鎮壓手段, 應如何抗爭下去?

如果繼續現有的抗爭模式, 在政府的卑鄙手段下, 抗爭將無可避免令到香港進入動亂, 雙方相應武力升級, 最終走向67暴動的結果.
這場運動的目的是5大訴求, 加上之後引發的警暴問題.
這場運動到目前的成功是因為和理非與勇武的不割席

運動如果失敗, 就只有出現在和理非與勇武割席, 政府的卑鄙手段就是不斷地試探這條割席的底線. 武力的持續升級, 底線遲早會被攻破, 只是武力程度及時間問題.

如果想運動持續, 如果想達到香港人的5大訴求, 制止警暴, 就不應升級武力! 現在警察在帶示威者升級, 例如買棍比休班警員, 目的要令在示威現場的武力發散到居民平時的生活當中. 所以, 示威者不應一路被警察帶入死路! 運動的目的不是要衝擊警察, 但是現在警察把運動的焦點帶到他那裡去, 因為這樣最安全, 他們有足夠防備足夠武力, 衝擊警察不是示威者應有的目的!

建議:
1. 罷課不罷學, 堅持中學每日返學前的人鏈, 並可以各有創意, 表達訴求
2. 商場唱歌(太古城已經係一個好的示範, 日日有人帶頭在不同商場唱)
3. 屋苑自發快閃喊口號, 唱歌, 5-10分鐘
4. 無必要圍警署唱毅進仔歌, 完全無意思, 只是情緒宣洩, 但成本太高, 而且在國際輿論上沒有任何宣傳效果. 應圍警署, 表達訴求, 要求解釋721, 831, 還眼等等警暴問題. 唱毅進仔歌, 不如請有心人, 把警暴事件編輯成一首歌, 比市民去唱
5. 不要每次圍同一警署, 每晚6點(或8點)連登上玩俄羅斯輪盤, 點著邊間警署, 邊區街坊落去表達訴求
6. 珍惜勇武, 人越來越小, 衝擊事件不應每日都有, 一周一次, 集中火力, 可破壞黨鐵(3分鐘行動時間), 可set road block, 封紅隧, 封青衣橋等等有顯著意義的行動. 行動完成即散水, 不要戀戰, 不要增加戰線, 不要被捕, 不要受傷, 否則, 行動即時失去意義!
7. 呼籲民陣搞大型和理非集會遊行, 在沒有大型和理非集會遊行, 每週都有不同團體搞不同示威遊行, 但不要衝擊警察防線, 可挑釁, 但警察有黑旗, 就散, 不要搞到槍林彈雨, 每次出現這種場景, 都是示威者, 勇武最受傷害!

呢場運動香港人要長時間進行下去, 才有贏的機會. 目前的衝擊, 武力上升, 只帶來勇武人手的損失, 增加社會進入動亂而導致和理非割席的風險. 所以, 需要每個示威者都要好好思考.

我話用kf食5子棋

乾燒春袋

仲有得燒，直情爆袋喇

0丁定丁鹽?

所以都幾like zero, 擔心少樣

支ko 涼劑係好正 即涼 如果唔係tb 食得會安心啲

冇丁個支普通油同丁鹽冇關

支老冰棍係太涼，佢一d丁都冇

做細啖mtl就會食到

試咗凍頂烏龍茶同芒果沙冰伏已中
烏龍茶好似啲酸酸縮縮隔夜茶味咁 芒果沙冰化學味好啖 懷疑TB嗰啲溝哂水希晒
格林X達係咪成間嘢執咗 買過支LSS爆珠薄荷想再入貨成間嘢冇咗

[url]新手未試過vape, 有乜starter kit 推薦

之前食開捲煙食到唔想食 買極都唔係我想要既國[/url]

新手想買細機玩吓，買zero好定msml好？

就算真係用煙草提煉嘅，都唔會出到煙仔味。 其中一個原因係冇咗焦油。

呢度討論係vape...
iqos係另一樣野，同煙仔一樣都係用煙草，一隻係燒一隻加熱，味相近但會細煙同淡。

老冰棍

你食慣大煙，慣左食風

同有時怪味唔係古力味

梳打粉味

呢啲就係vape好玩之處

一啖啖架，同我沖左好耐清水

0.9 ohm 最高可以幾ohm?用緊13w

幾多w..on9

如果完美咁做一個口吸再吸氣，呼出黎就係好正既薄荷古力

但如果吸一啖係口係鼻噴出黎咁loop,就好臭

16左右試下先，向上推

16就開心冇13咁靚既古力味，同去到3.9v

唔知之前睇咩above4v會有有害氣體

v冇理過

你其實有冇MTL 過？

我係睇左唔知乜驚驚地，太高w 我應該expect有咩事發生?燶味?

冇呀

MTL 真係好唔同嫁，味道方面

試過換tank唔記得教返細個watt, 一撳掣聽到啲聲即刻停吸，冇事無燶

所以學野心態玩gtr

教到25d煙暖返好多，但d味都開始唔古力又唔薄荷

我MTL 未試過超過20w

幾ohm coil我自己繞

2次dhl都不愉快
一次德國寄黎， 無啦啦轉咗hong Kong Post，十九幾日先到
今次英國， 點解會去咗LA㗎

買左咩好野

mtl某d tank要25w左右先正.

而家用0.6x-0.7x

飲醉酒做錯事

拖船呀

最近好多vape 不利新聞
打消大煙念頭
低W MTL 感覺安心D

全部都係thc加左野

大煙減到壓，個人感覺

有冇小煙 user?
自已用 AVP 、Pal2、relx
食完Vape 會覺得真煙好L臭

真係食唔翻真煙

真
今日買左包棍要下尼古丁 食左一枝掉左

上面咪有個巴打放

我用 多寶集運 買油 尋日都攞到件

美國總統草擬禁煙油添加水果，甜品及果味！！食開大陸油的朋友末必會擔心依 ，但美國係vape 最大市場，觸一髮動全身，有理無理，幫手推爆佢，防止美國煙油市場崩潰！！！！

大家幫手簽呀, 記得簽完要開Email 認證呀

離地

終歸都係呢條路

你本來唔係有部黑色既咩

一部21700電，藍色mini 18650

痴線佬

chi sin lo

唔靚咩?

靚

聽住國歌vape有品味

好唏噓

大家咁話喇，sad 左足足三個月
我自己就寄望國際做野

我用30ga 0.99ohm 開1x w食 覺得幾好
不過MTL 唔係隻隻油岩食 搵啲濃油食 又或姐加啲涼劑 都唔錯

靚 好想買 不過試玩桿算 買左dotmod 支桿玩緊

好辛苦，覺得自己有能力響成個運動中做多d, 可惜人到中年。。。依家講多句都擔心。
仲要驚多樣

冇事既

重鎚呀

哇，屌咁大手

有啲想試下，有啲想儲返

想食CBD油邊度有得買

想搵部pico既細機仔
但想要新出既
有冇推薦

-276冰極薄荷有冇人試過

新手玩緊細機zero覺得冇feel，轉玩relx會唔會似返啲真煙？

唔可以直接食用超涼
但溝涼一流，用ing

手貨安全？

未知

直接食會點

涼過deedee

嚇死寶寶

唔駛驚

五子棋d油好得意，每次認識一種口味都要比時間佢。
誇張到有款勉強燒晒30ml, 之後錯手又買左。。。但係再食又好鍾意。

鹽版真係相對貴

咪一樣，係得紅版平

哦鹽。。。係好貴，可能新野先貴

有冇王牌一號

得王牌棋手， 大陸special edition應該冇咁快有

btw, 棋手唔好掂，好淡

左2漏野?

係咁正常

berry好食?

夾硬夾魚魚魚陪我夾份買左gamebit

邊碌？

右2紅色

食完10ml放低咗, 食返先鍾意

係咪d莓味

唔熟悉嘅生果味，好難形容

我買左王牌一號喎

魚魚魚有，佢話留半支比我

唧同唔唧 大細都唔同，好L 正喎

底褲叫852 開團

銀色又幾靚

咩?5子棋?

呢部啊

未有期，我問左啦

屌真係要買返部看門口
送禮自用兩相宜

留名
用咗Tarot nano一年換咗部Drag2，真係覺得大機好玩啲

送比我?

好撚柒窮，今個月唔好開團

毒鳩我入谷仲講

實開今日收堆貨1600蚊

害人終害己

仲有未黎5子棋，同唔知乜，唔敢諗

賴桑

你唔講已經唔記得左。。。。但好似可能出唔到貨

唔係掛，有講過咩

今朝定琴日鳩up個時好似有人提

但唔理，總之訂左

呢團我都有訂

仲有dripp....起碼3團

我都仲有一團美油架我睇返

咩牌子

呀屌。。。。。dryers 薄荷古力呀

係有呢個既, 但呢個一支咋嘛唔係咩

你到哂啦，blackops你都收左啦，支波羅

得返呢團，同dripp?

屌miss 左薄荷古力

係掛, 我上次一黎就6支, 所以唔係淨左好多

其實5子棋都有啦, 唔試唔緊要

我有Lazarus 有機會帶比你地試

你地幾時交收?D貨未到?

5 子棋我覺得淡

一號ok, 係王牌棋手濃郁版

佢咁樣噴啲水係面，係咪代表部機防水

ip68

未，你見5子棋收貨就係時候

底部注油可以還多樣

近排開始轉用vaporizer（其實最主要想吸cdb oil），不過有外國朋友share新聞比我，好多人因為vape而暴斃，嚇到我唔敢再食住...

借地方問下
有冇手足食過relx?
覺得點？

不如你睇多幾次再講?睇清楚佢用咩chemical

cbd係咩，thc係咩，我地再傾好冇?

單電防水

玩多樣。。。
攞去滑浪

有無雙電機好介紹
同埋鋪頭or 網店
最近部機壞壞地
想換過部

vsporesso gen

我

冇食一代了
用緊二代

Relx有咩評價

手足係邊度買油
殘體字係正常？？

2代好少見到有得賣

邊到買 有咩評價
驚買到假野

邊到買 幾銀

好似好神秘咁

其實我冇覆一段時間，大家係個post玩耐d先啦唔想比人話打手

你拎返支薄荷出黎食未

又邊碌

之前steep個支

我好似冇薄荷喎

明明記得係你，藍色樽唔知咩zero定乜喎

not me

完全記唔到係邊個

隻avp 用唔夠兩星期覺得太廢 點算

邊隻？圖？'

淘寶幫到你

唔識運

之前喺大陸買咗好多😂

有意請TG：
200W主機、機繩
CP TF RTA
Reload RDA v1.5

【YFTK远飞泰克版Phenomenon zest 2.2 urs RTA电子烟储油雾化器】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述$u5ArYNb9Tuk$后到👉◇綯℡寳👈

正啊喂

Thc 係咩，cdb係咩，我當然知，一向有「用」開
外國嘅新聞係vaping就會有水肺

Aspire avp

唔好過度吸 做多啲運動keep住身體健康
飲酒都有人飲死啦 vape 太多會死唔奇 尤其cbd oil/丁油
直接入血又冇味好易overdose 你唔知

咁你睇左咩新聞咁驚?用既係咩chemical ?又水肺炮谷肺呀?

建議盡早戒vape

睇到r晒頭

我都係個句，驚就唔好食，食就唔好驚

你吸花生油都得架嘛

symmetry Six 好似怪怪地，又講唔出伏

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

四方拒收 係咪已經玩撚猿

咪第2間，拒收彈返轉頭之嘛

拒收既理由係咩

液體禁運品

我都有咁嘅感覺，支30ml食唔晒

新手上路啱啱買咗set gen kit，想問吓咁多位師兄1枝60ml食到幾耐，我開50w食咗1日無撚咗12ml左右，點解去得咁撚快，唔知係唔係漏油

你坐係度吹左幾耐，4tank其實好少

全部未開

無乜點計 好似食煙咁得閒口痕扯5分鐘 大家係咪都係自己地方坐定定先食 我可能慣咗食煙咁食出街都扯

btw 1tank係咪啫係1缸油？

係，靚仔

咁12ml好少，睇你丁唔丁only

漏油唔會冇睇到，冇痕跡既就唔係漏油
係你大食

要替煙就唔會吹咁大。。煙

冇丁我覺得冇所謂

哦冇丁。。

我估咋

想問下啲煙油係唔係唔可以擺太耐 幾日無用部機 變咗色

有冇人知juul好唔好?食唔食得過?
同埋香港邊度有得買機同彈?

點解我隻精工gtr漏油

唔好買，你會後悔

吓，DD 油都完全冇漏過喎，邊道買嫁

mtl? 導油孔剩開左邊一個
仲有入油記得全關

burn過嘅油會深左色， 擺得耐會惹到未用過嘅油

我隻GTR 唔關氣孔都未試過漏
反而KF 就會，KF 氣孔太濕鳩

好柒，GTR啱啱入手漏到HIGH HIGH, 之後改開左邊導油孔，棉花加返多D先冇樹
氣孔我都冇，高端多數唔使，導油就一直養成嘅良好習慣。瑞士Sq系列，唔關會成倉漏晒

close氣孔入油，我頭兩次入都有呢問題

好多地方都有啦華強北。福田高鐵站附近都有

你地食大陸油唔會食到怪味咩

好多係唔好食

成日食到陣怪糖味

大煙機一定好燒油, 你要襟食頂癮要用POD食丁鹽

我呢排少買左油了

四方官集, 正常係唔收

上面個箱都係油

好多中文報導都無提THC或者大麻油引起, 就咁寫電子煙, 我覺得同誤導一樣, 因為佢地國家想禁埋生果味, 咪唔寫咁清楚, 好多人睇完以為所有電子煙油都出事咁

cctvb要到最最最後先有講

戒煙我撐你

玩野

對於睇左咁多study既我，自己覺得風險點都會有，睇你幾好彩架姐，但唔study信哂新聞同睇cctvb冇乜分別都係戒煙最穩陣

岩岩收到支relx，替真煙係唔錯

可唔可以講下點解

貴，難買彈（買到貴都可能假），少味，冇得注油

信唔信得過
見佢有得買機
但代用彈就唔會考慮了

我都做咗好多功課先入手。
睇嚟睇去最驚都係啲油，所以從未食過國產

所以做功課好緊要同投資一樣有風險，唔好人講就信

你咁恨買我賣比你$300,用過幾次

買架餐自己入

入過你就知戇鳩
同埋pod 會消耗，唔買原裝彈跟本唔會有pod 入油

玩過芯就知啦

食丁係咪都係開到16W以下好啲

快啲食 講下邊個好食推薦來

開左冇乜特別驚豔呢排食緊red apple ice watermelon

星鹽綠豆，好綠豆沙，但有涼

個老咖啡用seprent elevate食又唔差

其他

Lazarus 都幾薄荷古力，唔甜

我好似都食過 係唔錯 而家鍾意左食 castle long 好正

由食紙煙2日一包而家戒咗丁一個月 但係日日都有去啜0mg煙油
咁其實我係戒咗食煙未

算戒左，你試下可唔可能唔啜一日就知

要戒睇呢d野

睇完就買買買